有冇諗過今次紅磡出軌係沙中線地盤引起

隔離沙中線地盤起到一pat咁，地基日積月累開始影響到原本東鐵場嗰邊嘅路軌

要證明呢單出軌係人為破壞，不如首先紅磡站地盤結構完全正常先啦

極有可能

監警會查唔查到呀？

push

終於有人記得沙中線

沙中線真係極大醜聞嚟，屋企人愛国都撐唔落

又係wor

呢擅嘢好有可能就係當初黨鐵比人民日報鍊著春袋嘅原因嚟